我人格保證飯民唔係貪十萬銀人工,[內有當中隱情]

痰尿宗曾經講過希望飯民改過自新加入
呢個唔係劣質kol的咩野帝制派串飯民議員,而係太監傳旨

意思係接受非法委任就係自己人, 往後有免死金牌,係中共認證的忠誠反對派,與8大民主黨派同列
揮刀自宮則富貴榮華

講國際線
飯民叫美國唔好制裁想放生中共,藍絲依然唔比票飯民,初選已經見班人死剩死忠票

班人的政治能量只剩下議席了

收皮啦

維持極權執政 -> 幫助人民維權

根本就是極權組織其中一環

袁弓夷
1把香港警魔性暴行化成國際議題
2確立制度幫受害人去美國讀書,
3最重要係用非法組織法夾死中共黨員

反觀飯民叫人唔好制裁比時間中共回氣

飯民生存的土壤
1 中共千秋萬世
2 飯民只能扮反而不能真反避免得罪中共

所以究竟係咩人正在搞分化

有選民對決定留守議員有意見，

議員就即時說是中共分化計謀，

但又對處理留守問題不思進取，

任由"中共分化"，

一手造成內鬥局面

每一次都如是，

有人威脅到議席，

就連合極權鬥倒反對者。

仲有無人未醒？

不要分化？
咁而家斷捨離好未呀？！
死攬住呢班人有咩建樹？
仲有 點解一直係反對泛民嘅 就係分化？
而唔係泛民(提出嘅鳩論)
分化緊個抗爭？

睇嚟泛民真係諗住永續社運